# Завдання: F_39_dev VB 
## Переглянути результат тут: https://gym-prototype-vb.netlify.app/

Зверстати прототип клієнтського мобільного додатку виходячи з меню схеми.

Задача прототипу дати уявлення які будуть сторінки та меню в проєкті. 

Схеми PWA: в папці => scheme_task

Дизайн вільний.

Данні для виводу вводимо фейкові.

Для створення проєкту використовуємо HTML CSS JS (mobile layout)

## Прогрес: 
Екрани:
1. Головний екран - зроблено.
2. Купити абонемент - зроблено.
3. Магазин спорт залу - зроблено.
4. Додаткові послуги - зроблено.
5. Групові заняття - зроблено.
6. Заняття з тренером - зроблено.
7. Кабінет тренера - зроблено.
8. Мій кабінет - зроблено.
9. Qr код - зроблено.
10. Інформація про клуб - зроблено.
11. Звернення тех.підтримка - зроблено.
12. Кошик - зроблено.
13. Оплата - зроблено.